[In Klopp We Trust] RB萊比錫 對 利物浦 2

sonw

snow

人真係好核突
自己身為人既一份子都覺得自己好核突

Swon

張banner 可摸耳整靚啲

民主係亞非好似唔work 咁，
搞來搞去都係變返獨栽

民智未開。
就連美國都畀般左癌上腦嘅左膠玩壞破壞晒。

美國民主共和輪流玩十年，
無咩所謂啦

屌宜家係班左膠當道囉。
仲軟弱外交咩？
當今世道真係比較適合強人統治。

唔關事，民智開左又點，都冇話事權
軍隊/財閥先係

愛狗主場比隊護級隊禁住砌仲要輸埋

又係買反cup時間

我地都係

仲要唔止一次

Fulham 仲得打好過利真心...有分波有防守 有禁區外射波tim

rush都出post

Get behind Jürgen Klopp!

無利子返工？

大部分都係失業廢青

今日仲係紅日喎

想返都無得返
被迫放到人日

碌左好耐先見到個 post，推返上去先

有些愛未開始已經結束
未溫飽已經滿足
未經差錯 但我退出 怕胡亂褻瀆
有些痛未懂得痛都會懂
未深刻了解過但我
都猜得透結局 未到寵愛你 未到拋棄我
未開始相愛也 好好結束

'Cause you weren't mine to lose
You weren't mine to lose

披星戴月 忐忐忑忑已何時
當天那樣癡心得沒有分寸
我與你不覺路遠 我與你祇覺熱暖
仍然能纏綿渡過飄泊歲月 乍看不見

今朝無啦啦又播多次

可恥約女出街

今次睇唔到
不過我都睇過好多次

msg下人妻啦

抱抱

好多歌詞
我連憑歌寄意都搵唔到

留名

富臨咁撚勁ge

割包皮先幫到你

憑歌寄意其實好傻仔
人地撚明你咩

ff夠係啦

曲線話緊對方無文化，唔識分析d歌詞
理論上除左睇林夕果d要識佛學，其他香港填詞人唔會太深

F9如果有魯殊d冇握力就好

其實我好少聽廣東歌
英文歌對我黎講有共鳴多D

F9如果有魯殊d握力就好

呢個月打起咗
我利就....

DLLM FSG

憑歌寄意其實好傻仔
人地撚明你咩

咁姐係曲線講緊對方唔識英文唔識分析d歌詞
ps 詩同詩歌另計

貢串牙

沒有哥
怎敢說心事

Gay

Liverpool are monitoring Raphinha's progress. The now Leeds’s winger was keen to stay at Rennes this season before joining a Champions League club in England for 2021-22, and though he did not get the first part of his wish, the second could well be within his grasp. [@GOAL]

呢件呢排場場有貨交

利記同樂子差唔多
剩係識monitoring
唔會出手

Ching識波

Pin this

有point pin this

為何沒力氣去捉緊這一點火花
天高海深 有什麼可擁有

fb ig 全撚部都情人節既po
早知唔打開黎睇

過咗今季仲係咪champions league club

mon黎做乜
FSG: we have no money

初四咁嘅樣

FSG:用南野單換

賣基達/張仔 先賣後買

佢地用NBA trade果種方式黎套用係足球上真係好on9

FSG上季就好賣盤算啦 當係生意就止賺離場
依家成績下滑+武肺 球會估值下跌
估值一定無1年前咁高

上季拎英超 點會賣

利Post已死

打緊ut

你琴日屌左成日女
係攰到唔出街留係屋企打機

力子，賓大，炒面都傷左？

ching掛住去溝女冇睇news

拜年 訓教 同fd子叫春

我利輸波扑野都無心情

Tifsir真係正到癲

對波正到

Ig

tifbbchu
hg

好想知呢啲靚女平日係點過

咪酒店過

邊個做嘅快啲認咗佢

蘇屋邨出現變態色魔 性侵女童拍片上傳TG

有冇冇碼版？

你囉
得你對小朋友有性趣

.@JamesPearceLFC on the Klopp rumours: “I checked them out last night and was told ‘complete nonsense’. He was at the training ground [yesterday] and is doing a press conference [today] ahead of the RB Leipzig game. Business as usual.” #awlfc [the athletic]

Virgil van Dijk has returned from Dubai and is now working on his Liverpool comeback on Merseyside as he aims to get back on the pitch as quickly as possible. He has been given his own bespoke training regime to work towards. #awlfc [liverpool echo]

Liverpool are still reluctant to place a time frame on the length of absence for Van Dijk as he gets to work in the relatively new surroundings of the AXA Centre. #awlfc [liverpool echo]

Liverpool are keeping tabs on Aston Villa central defender Ezri Konsa. #LFC are studying Konsa as they seek to bolster their defence in the next transfer window. #awlfc [@David_Ornstein]

RB Leipzig’s Julian Nagelsmann watches every Liverpool game because he wants to learn and his admiration for Klopp is genuine. [@Simon_Hughes__ - @TheAthleticUK]

Beating #LFC and Klopp tomorrow would enhance his reputation again — though it is tempting to believe he might one day make a fascinating choice for FSG, he would probably need to deliver a trophy-winning team before heading to Liverpool. [@Simon_Hughes__ - @TheAthleticUK]

Presently, he’d be more of a Brendan Rodgers appointment than a Klopp, and as Rodgers eventually found out, Anfield is no place to learn on the job. [@Simon_Hughes__ - @TheAthleticUK]

There are also question marks over whether he possesses the charisma or populist streak that helped Klopp’s understanding of what needed to happen at Liverpool. [@Simon_Hughes__ - @TheAthleticUK]

リヴァプールが購入オプションを行使しなければ、ニューカッスルは夏のカバク獲得を準備。

冬にカバク獲得に動いており、最終日にカバクがローンで加入する意思を示したことでブルース監督は彼を確保したと考えていた。

しかし、リヴァプールからオファーが届き心変わりした。

[@MirrorFootball]

利狗借完kabak唔買嘅話
紐卡素有興趣接手

點睇都似係你

對面唔睇都夠贏

why not both,你兩個都不用分那麼小

波形幾靚

你包皮個形都幾靚

想用一杯latte把她灌醉

你典知的

感情就像候車月台
有人走有人來
我的心是一個站牌寫著等待

曾不聽不管不想知你的近況
誰與你每晚挽著手遊蕩
冰封三尺仍會凍 鴕鳥也懂得心痛

李典知

我個站可能係鎖左

點先入到去打poker

50/100？

好貴喎
仲未計本

拳手啲錢都唔易搵，
日日飲到嘔咁，
又要俾人抽水，
咁靚點解要做呢啲

5000我搵ptgf好撚過

唔通豬西去做咩

晚晚飲啤酒好易變豬西

事實上好多酒吧拳手都係豬西

靠燈光昏暗+跌對波出來分散注意力

我覺得唔錯冇你咁高要求

係香港人靚過99%嘅女人

波形ok
但係大多一個cup會靚好多

Despite rumours circulating on Social Media, no sign of a busted lip on Andy Robertson. #LFC

Naby Keita, Divock Origi and Ben Davies all part of #LFC training session at Kirkby as Jurgen Klopp watches on. No sign of Fabinho. No James Milner either. Klopp press conference to follow at 1.30pm.

Also no sign of Kelleher, he missed Saturday's defeat through injury. #LFC

女權撚

？？

邊爐之前又話小小問題，
軒又要打中堅啦

屌打大部分港女

男仔做拳手係唔係都係波大就得

只可以做呢啲拳手

Buraspor striker (on loan from Eintracht Frankfurt) Ali Akman named Liverpool as a dream club:
“In the long term, I want to play in the Premier League or La Liga. Liverpool, Real Madrid and Barcelona."

He turned down Manchester City in the summer. [@goal]

welcome唔知邊位

好fit

等我幫你解

其實係邊奴玻璃得濟定係個軍醫部流得濟

炒麵無出都有傷

下季見，邊爐

基達係咪真係復出架

無出都傷
呢班友究竟發生咩事
用咩方法先可以唔落場照傷

ching 你又知

屌完女未

從來沒有

Naby Keita to miss #LFC's trip to Hungary as he stays back at Kirkby to continue stepping up his rehab.

Klopp on rumours: "Did I get the sack or did I leave by myself? Neither. I don't need a break!" #awlfc [lfc]

Klopp: "I am absolutely okay. We had an analysis meeting and a training session - both were very positive."

Klopp on the YNWA banner: "I heard about both - the banner is nice but not nescessary. I don't need special support at the moment." #awlfc [lfc]

Klopp: "I don't care what people say. If you follow us, you see the situation. We've started losing again but we haven't been playing bad football. It was about individual mistakes. Injuries have played a part, you can't ignore that, but we can't change it. We work with it."

講真都唔覺踢得有幾好
一定唔係水準以上

佢地同D球員成日話自己perform OK
失分失望

但踢得真係一般般

踢得唔差又輸波嘅話，咪即係用人/戰術出咗啲問題囉......
不過講得岩嘅，呢幾場都係輸individual mistakes，可能球員精神上真係疲勞

唔撚使你地打氣呀煩到閪咁

真係有rumour話robbo同ab喺更衣室打交？

給我往死裡打？

唔係淨得individual mistake 囉，team selection 都有問題

Henderson: "I don't think I need to comment about someone sitting behind a keyboard and making up rumours about the manager or the dressing room. I quite liked the one that Ali and Robbo had a fight! No truth in any of them."

Robbo邊夠Ali打

原來今晚有機跌落第6

rumours係咪來自lihkg

從來都沒有

好想一返去就辭職

應該係
有清將往死裏打send咗去Echo度

Jurgen Klopp on rumours he’s leaving:

”Did I get the sack or did I leave myself? Neither. I don’t need a break!”

“I am full of energy, honestly. I see this as an interesting challenge. Nobody has to worry about me”

Jurgen Klopp on Naby Keita: “Naby is no longer injured but he’s not fit yet, He was in training yesterday but it’s not sufficient yet. We will be away for two days and he will be in training; it’s better than flying with us." #LFC [@LFC]

【高普：大家不用擔心我】

最近數天有傳言指高普不太愉快甚至離隊，高普澄清一切只是假消息。

高普說：「說我被辭退或自我請辭？並無此事，我根本不需要休息，私人事來說我們已面對了長時間，一家人已好好處理。我53歲，在教練世界打滾了20年，我可以好好公私分明，無人需要擔心我。」

「我現在充滿能量，我們會一起解決眼前的挑戰，這就是我們的計劃，球員和我也預備好。感謝所有人對我的支持，但大家真的不用擔心我。」

對於球場外上的支持標語，高普回應：「我看不到但有人告訴我，標語很好，但不太需要，我這刻情感上不需要特別支持，但很感謝。感謝大家所有的支持。」

支持高dad

其實愈表面硬淨既人愈vulnerable

西咸呢球var offside都要睇咁耐

趁邊爐傷軒打中堅呢個時間踢返幾場好波啦

Diogo Jota is not yet ready to restart team training. #awlfc [lfc]

Liverpool are still interested in Sven Botman. The price quoted in French media is true because he's valued at around 40-45 mil but the news about the deal being "done" is not true - as confirmed by Botman's agent [@FabrizioRomano via @QueGolazoPod]

Liverpool will need to check on the latest condition of James Milner [hamstring] and Fabinho [muscle], but both players were absent from the team training session that preceded their flight to Budapest earlier today. #awlfc [lfc]

Ben Davies, Divock Origi and Caoimhin Kelleher did participate in the workout, however, having missed Saturday's fixture at Leicester City with respective knocks. #awlfc [lfc]

冇前四了
YMCA

睇死條垃圾強勢復出踢兩場又收皮

可能放落bench 兩場
之後training 又傷過

基達上位之戰

呢個領隊講嘅嘢，我認為係完全唔可信
甚至係去到擘大眼講大話嘅程度
自從利物浦無啦啦轉去而家三線疏離
球員之間企位有咁遠拉咁遠嘅陣法之後
隊波嘅表現都係更差
雖然班球員最近開始習慣同知道點打呢種根本唔適合利物浦踢法嘅陣法
但細心同深入去睇
中場係更冇組織力，特別係排三個工兵中場球員之時
前場唔單止入肉埋門次數少，連似様些少嘅射門次數都少
後防欠缺中場良好呼應／補位之下
乜皮乜骨嘅防線，其防守力更為差劣
呢個領隊咁做，點會係冇心為之？
順帶一提，今季班正規球員嘅表現，係同佢哋嘅真正實力係完全無關
雖然我而家唔肯定
但我確隱約聞到輕微氣味
有唔只一個球員，係想幫手送呢個領隊一程
所以如果你係賭仔，就要睇路

喵事

𝐏𝐒𝐀𝐏 𝐆𝐫𝐞𝐞𝐤 𝐏𝐥𝐚𝐲𝐞𝐫 𝐨𝐟 𝐭𝐡𝐞 𝐘𝐞𝐚𝐫 🏆
𝐏𝐒𝐀𝐏 𝐓𝐞𝐚𝐦 𝐨𝐟 𝐭𝐡𝐞 𝐘𝐞𝐚𝐫 👏

Congratulations, Kostas! 🤩🇬🇷

乜九都冇踢過都有獎

依張相影得佢幾陽光幾可愛

Tomorrow David Alaba will publicly announce his decision to leave Bayern after the end of this season. Liverpool are one of the three English clubs that presented a contract offer to him although it is believed that he still favors a move to Real Madrid [@BILD_Sport]

六弟利

Steven Gerrard on Torres leaving #LFC:

“I was really, really gutted. My relationship with Torres, I was getting a lot of goals. I was at my peak and felt fantastic. I tried to get him to stay. I told his agent the same.” #awlfc [robbie fowler podcast]

Gerrard: "I didn’t play with Torres long enough because he went to Chelsea and broke my heart. If you asked me who was the best player on a daily basis consistently, Suarez was an animal but my best years were alongside Torres in terms of how I felt."

打閘都player of the year,
睇來舊年真係踢得好撚好

傷到就收咧

係咪日日打機打到3，4點

suarez勁到自己搞掂曬

利記現在係信心問題
個別球員尤其係後防，失咗自信心
呢樣嘢，要d大佬提著或屌醒，我知道米叔其實做緊，希望球員可以self motivated，打翻一兩場好波就可以翻生，前面文尼要爭氣，前面好靠佢，佢如果fit 一個可過兩三個，依加佢信心比較低，希望拒入返幾球，打翻好d，明奴就覺得佢體力下降咗，追搶都唔夠肉緊，希望假波老婆唔好chur得咁盡，水貨比較穩定，即係一時勁，一時就屎，但都有波入，始終係入球機器，佢健康就得，希望打歐聯時，其他隊唔熟佢路，可以入多d波或者交assist俾文明兩個，物極必反，否極就泰來，ymca

就來8弟

到達匈牙利

6弟

突然又講返王子

正式跌出前四 股東們仲有咩幻想

未完季YNWA

最驚佢又係大師兄果種玻璃底

好撚眼訓

大師兄勁左兩季先持續玻璃
佢踢左有冇十場

其實祖達如果fit返
文明沙又可以踢
中前場點排？

祖文沙
泰邊軒

明奴俾佢休息一下

如果有一日前面6個可以一齊踢
呢個陣真係堅

到時已經排緊第八

暫時往績係每年十幾日 好小事姐

冇事嘅
軒隊如果可以打返中場
驚閪牙

呢啲先正

尋晚睇返對賀芬咸highlight
果陣Can子長期係禁區 好似根度簡依家咁
依家已經無曬呢啲

還掂冇中堅
踢254算

-----mane f9 salah jota------
-----------lomo thiago------------
----jones henderson bino----
-robbo---------------------------taa-
--------------------ab--------------------

鳩攻陣
快樂足球重現

土乙射手

「輸 我陪你東山再起」

啱FSG 口味

其實成績差到咁我覺得主因係mental fatigue
陣容不整只係second reason

冇場內球迷打氣
都係原因之一

天氣愈冷
我利愈西

輸撚硬了

屌佢去匈牙利踢
不如再去俄羅斯啦屌
想凍死我地d非洲球員牙

今晚陣容鳩估如下

Ab
樂青軒啫
張泰母
沙明文

Sub
是旦

出早安算la

分分鐘比RB 大炒

唔好啦
想羊

邊爐出得既話推軒上去中場啦屌

冇邊
嚟緊幾場都冇

所以先要包裝到成隻刺蝟咁，無人敢埋身

馬會又送錢

2.1都算好分

張好似好耐都未試過正選，
宗師米拿都前過佢

咪燈啦

張仔non 聯賽打得幾好㗎

只求今晚拎粒作客入球
主場贏波 光榮出局

車狗連kepa同timo都復蘇
幾時到祖安同明奴

軒中堅點打
又廢中場 又廢後防

明奴上場都有球後腳
文尼就真係隱晒

其實軒都唔係好算正宗防中
諗落bino傷
都冇咩邊個係防守力強既防中
好多都係替工打下咁

【為何永遠放不低】

最新一集 #TheRobbieFowlerPodcast 有謝拉特做嘉賓，又係炒冷飯時間，當然佢講一次痛一次，利迷聽一次亦痛一次。

「職業生涯中同好多頂級前鋒合作過，有科拿、奧雲、托里斯、蘇亞雷斯及史杜歷治等等，每個人都係與別不同及另一番體驗，都係夢寐以求嘅前鋒，好難特定揀出一個最好。喺我職業生涯最黃金時期嘅拍檔係托里斯及蘇亞雷斯，如果談及每一日嘅穩定演出，蘇亞雷斯簡直係一頭猛獸，但我最好時光係有托里斯喺身邊嘅日子，呢個係我內心最直誠嘅感覺，佢轉會車路士令我徹底心碎。」

「非常非常失望，球隊好努力拉近同其他列強嘅距離，然而每次有啲成績嘅時候，隊中主力球員又被其他球隊挖角，我地又要重頭黎過。大家都知我同托里斯嘅關係，嗰段時期我地合作無間，我又頻頻有入波，正值職業生涯最頂峰，基本上事事得心應手，感覺美妙。我明白每個人嘅處境、每個人嘅想法、每個人嘅夢想、每個人嘅職業生涯道路都唔同，亦唔會人人都好似我咁喺度土生土長咁熱愛球會，我尊重每一個人嘅選擇，但每次有好球員離開我都唔想見到。我同托里斯講明好想佢留低，嘗試用盡方法令佢回心轉意，我亦同佢經理人講出自己嘅願望，但佢地已經另作打算，好多野已經唔到我控制。」

「我經常提及托里斯或蘇亞雷斯，其實史杜歷治都係好球員，但我地嘅黃金時期有所唔同，當佢加盟利記後，我都已經三張幾，有時都力不從心唔能夠不斷跑上跑落。我同托里斯嘅合作就等同科拿配上麥馬拿文，大家都喺大家最顛峰嘅時候遇上對方。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

張仔踢法唔岩打聯賽

關沙短咩事

吉祥物

好頹咁

有咩風浪未見過

唔關事啦 純粹係 上季第一次係利大傷完復出仲有貨 佢打下體果場仲勁緊
跟住唔知疫情定暑假季初又大傷多一次
就廢到依家
不過有時係應該俾佢打正選中場操下佢
或者打閘都好

佢打法依靠身體爆發力
但大傷兩鑊後過唔到人，又唔夠技術做派牌組織
係得番招遠射

凍過利市

進攻mind強
防守靠犯規

佢依家速度都唔算慢，係位置感問題，一慢少少就碌柒

膝頭妹開緊live

佢隔離左3日，係咪好饑渴

好想住佢對面

有幾多手足情人節個日睇住佢個live食飯

至少你1個

Tif 真人爛口到爆街 成個男人咁 癲喪
利申 同佢飲過一次酒 係party

對奶堅定流先

咁先正

So far there’s no indication that Klopp is ready to give up on Naby Keita. He’s loyal to those whose attitude and commitment remains unwavering and he still believes Liverpool can keep him fit and tap into that rich potential. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Naby Keita has been working with Dr Andreas Schlumberger, who joined in December in the newly created role of head of recovery and performance. The hope is that by being extra cautious, Keita will come back and stay back for the rest of the campaign. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Naby lad’, as he’s affectionately known by his team-mates, is a popular figure at Kirkby. He’s adjusted to what the manager has demanded from him and improved his positional play off the ball. #awlfc [@JamesPearceLFC]

真夠豪爽

唔計oo?

傻仔先睇

屌你牙

oo係咪寧願代替公主入去隔離

佢想一齊隔離

[無圖] 呢條靚女算唔算係台妹巔峰 ?

條女正撚到

屌你牙！

Liv post has died

聽日最後一日wfh 睇埋今晚歐聯就完

過埋今晚正式死亡

【為何永遠放不低】

最新一集 #TheRobbieFowlerPodcast 有謝拉特做嘉賓，又係炒冷飯時間，當然佢講一次痛一次，利迷聽一次亦痛一次。

「職業生涯中同好多頂級前鋒合作過，有科拿、奧雲、托里斯、蘇亞雷斯及史杜歷治等等，每個人都係與別不同及另一番體驗，都係夢寐以求嘅前鋒，好難特定揀出一個最好。喺我職業生涯最黃金時期嘅拍檔係托里斯及蘇亞雷斯，如果談及每一日嘅穩定演出，蘇亞雷斯簡直係一頭猛獸，但我最好時光係有托里斯喺身邊嘅日子，呢個係我內心最真誠嘅感覺，佢轉會車路士令我徹底心碎。」

「非常非常失望，球隊好努力拉近同其他列強嘅距離，然而每次有啲成績嘅時候，隊中主力球員又被其他球隊挖角，我地又要重頭黎過。大家都知我同托里斯嘅關係，嗰段時期我地合作無間，我又頻頻有入波，正值職業生涯最頂峰，基本上事事得心應手，感覺美妙。我明白每個人嘅處境、每個人嘅想法、每個人嘅夢想、每個人嘅職業生涯道路都唔同，亦唔會人人都好似我咁喺度土生土長咁熱愛球會，我尊重每一個人嘅選擇，但每次有好球員離開我都唔想見到。我同托里斯講明好想佢留低，嘗試用盡方法令佢回心轉意，我亦同佢經理人講出自己嘅願望，但佢地已經另作打算，好多野已經唔到我控制。」

「我經常提及托里斯或蘇亞雷斯，其實史杜歷治都係好球員，但我地嘅黃金時期有所唔同，當佢加盟利記後，我都已經三張幾，有時都力不從心唔能夠不斷跑上跑落。我同托里斯嘅合作就等同科拿配上麥馬拿文，大家都喺大家最顛峰嘅時候遇上對方。」

4點喎
不了

閪波
睇巴塞好過

Ut利子快啲做屌宗
打b2b好勁

最後兩場歐聯
之後唔知幾時再有機會踢

下季囉

好似同女神嘅距離拉近左咁

其實依家3叉都係咁，
剛好係巔峰時期遇上大家

下季歐霸都未必有

訓
點名見

點試砌都入唔到陣

UT是伏
年年玩完又要reset

巴打識貨

今晚有冇人睇西波

賭81+做到無哂卡
派彩先做

人生本身都已經夠西
點解仲要捱夜睇西波

輸到初十五

不要再說了
why is life so fucking depressing

我的天
今天得我一個

你中曬啲toty當然入唔到啦

手足有冇炒卡我唔識炒 賺錢好慢

唔識炒 靠平時汁下紙皮賺錢

Chris Kavanagh will referee Liverpool vs Everton on Saturday. Andre Marriner is on VAR duty. #awlfc [pl]

中得一隻仲要係龍

今晚有無利子睇

不了，明天要返工
要做黎先生

做緊廢青必睇

4點 不了

利物浦 不了

【300】

高普日前完成執教利記300場嘅里程碑，取得179勝64和57負紀錄，入615球失311球，合共取得4個冠軍包括歐聯冠軍、歐超盃冠軍、世冠盃冠軍及英超冠軍。

300場入面部份球員紀錄：

上陣次數王：
1. 費明奴 - 270場
2. 米拿 - 229場
3. 雲拿當 - 219場
4. 軒達臣 - 202場
5. 文尼 - 200場

入球王：
1. 沙拿 - 117球
2. 文尼 - 91球
3. 費明奴 - 84球
4. 古天奴 - 37球
5. 奧歷治 - 35球

助攻王：
1. 費明奴 - 59球
2. 沙拿 - 41球
3. 米拿 - 38球
3. 阿歷山大·阿諾 - 38球
5. 羅拔臣 - 35球

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

FSG believed the genius of Jurgen Klopp would allow them to avoid any spending in the January transfer window, even with centre-backs Virgil van Dijk, Joe Gomez and Joel Matip taking up residency in the treatment room.

ESPN 記者講我地球 offside
講得好好

Offside 真係鳩畫
佢膝頭仲前過畫線個位

屌你老母fsg

有無試過與同性同床但無扑過嘢

唔@人了

尾二一場歐聯

今晚中立場都有作客入球優惠？

同性

最尾一場先睇

高賊幾時比人炒？

出局炒

Jurgen Klopp: “A football team is like building a house. If something is not right the wind comes straight through it. But we are Liverpool and nobody is happy with being fourth and level on points with Everton.”

靜到個個去晒訓
今晚一定4點見

未收工

聽日返工實黑口黑面

Marseille’s Duje Caleta Car confirmed that he received an offer from #LFC & that it was 'an honour'.

“Today, there is the Champions’ League, and I am going to watch the two games, I received an offer from Liverpool. It was an honour for me to know that such a club wanted me."

有正常智慧都知咁樣量度越位係極度唔準確
可以出錯嘅地方應該多到我可以寫到一萬字

比人大炒既club

多謝F$G最後一日先買

今場真係唔睇

唔洗返

無錯
班球證連簡單嘅3D Geometry 都唔識
唔希望你明啲數學原理

但呢球真係錯到仆街
只要mark 膝頭或者擘章位就會越咗

最簡單，鏡頭同畫面解像度已經係一個誤差來源

你放大少少已經起晒格，點睇都知唔會準啦

場場都睇，不離不棄
除非飲醉酒

岩岩買左半打64

好mk，我地文青飲手工啤

7仔冇手工啤

禾地自己釀製

工兵駁腳 + 遠射算啦

會唔會係老虎見廢中咁慘所以介紹

希望基達真係生生性性遠離傷患
唔係真係要止蝕

工兵都唔掂啦 唔知幾時又傷 train個青訓好過用佢
老母走咗都唔知點算 傳緊買Renato Sanches

如果個仔半夜喊就睇一陣

傷晒班主力中堅，青訓又未成氣候
咁都夠膽唔買人
成班膠層根本冇腦嘅
賣盤啦屌你老母臭閪F$G

有

希臘仔成半季無踢都拎greek player of the year？

點解佢同沙短咁fd

真
馬賽都話如果唔係最後一日
搵到人頂就可以賣

變咗3rd Choice硬借Kabak
FSG 最大責任

好慘要個仔嘈醒自己先有波睇

可能完季之後唔續kabak要car

如果出中堅軒大家真係早啲訓算

深夜好撚西波

If Jordan Henderson plays tonight, he will go level with Alan Hansen on 195 appearances as Liverpool captain. He will be joint 7th in the all-time list.

He will be nine shy of tying Sami Hyypia in 6th. #LFC

又唔出Shaq同nat
廢中

做乜9 沙短又雪櫃返

#LFC line up v Leipzig: Alisson, Alexander-Arnold, Kabak, Henderson, Robertson, Wijnaldum, Jones, Thiago, Mane, Salah, Firmino.

Subs: Adrian, Kelleher, Oxlade-Chamberlain, Tsimikas, Shaqiri, Origi, Davies, R. Williams, Phillips, Cain, Clarkson, N. Williams.

有得出先奇

又係弱智433
又要睇TAA斬比upxxxxxxx

尼馬條撚樣又走場？

個妹生日呀嘛

又係呢個陣
閪波味濃
訓先早抖

屌你咩又軒中堅

RB Leipzig XI: Gulacsi, Mukiele, Klostermann, Upamecano, Angelino, Adams, Haidara, Kampl, Nkunku, Dani Olmo, Sabitzer

RB > 獌狗 > 利

輸硬

乜歐洲賽後備席可以放咁多後備㗎

又軒中堅
訓得

深夜閪波

高普真係好撚死板....唉

廢中仲係咁撚固執...
等收皮

依條友無撚得救完

可以換5個人

今季破咗好多紀錄
英超時代最差都排第八
唔知會唔會破埋

做乜改個咁mk既名

破硬啦 條友死都唔肯變
人地杜曹咩都試下 三中堅琴晚都出埋,開始搵到個form
應該準備又要收廢中皮

點解死都唔出Ben Davies

上場個新仔先衰鳩完又出

中立場都有作客入波咁爽

中立場仲整作客入球做乜其實

廢中再係咁 遲早內部會分裂
d 球員開始唔信佢同質疑佢
又唔輪換又唔轉陣 唔知做咩

今場睇死佢又係想和

想同大家講個笑話
Kabak個名調轉讀都仲係叫Kabak

直落好眼瞓

傷

今晚假利支持巴塞定巴黎？

又係一成不變

有冇人開始 對廢中 產生厭倦感

ps:唔係唔感激佢為利幫左好多
但同時佢一成不變 唔比機會其他人 感到佢好似已經唔知想點

原陣出擊

X2 好心出沙短

Same 場場一樣劇本 無新意
仲要輸個度慘

其實佢再係咁 根本係領隊問題大過球員了

想睇巴塞個場但係又無尼馬

我懷疑d 球員都開始質疑佢 究竟做咩撚
d 指示永遠一樣 唔準突破 回後and 回傳

Gulacsi 倒戈

外國好似多球迷屌尻廢中了

求拎

宗師開始似老母
下一個全勤獎係佢拎
唔識傷

咁鐘意反廢中你地玩撚埋佢

又係呢個輸波陣
場場出場場輸
真係咁好死會歐聯突然好返?

巴黎頂唔頂得住疤菜？

rb今年德甲失最少波

兩個後備龍，咩玩法

唔夠人塞滿佢

呀妹生日, 每年指定時間缺勤

希望gulsaci幫下手

ab 早安化

ab終於一腳清

泰又犯規

以為牙膏又1分鐘食黃

極速犯規

t6又foul

thiago 黃未

防守靠犯規

CLS

螢幕未見有

t6真係下下犯規

咪撚交比ab啦

有冇人覺得呢件kabak仲差過出nat 同 Rhys

沙拿

哇屌

WA....正ar

即係肥普後期囉

差D已經收皮

救心

差啲1:0

中柱

講真操得幾日邊夾得點 後防仲可能係軒帶緊
不過真係寧願睇nat

對面都好L矛

個球證好惡

件光頭佬勁到

真利

即刻比人中柱

jones hea跟

好小見

曬氣
高狗唔諗住續nat就一定唔會比機會佢
下一個佳尼

卡巴克跑得好慢吓

但對家兩黃

睇佢上腳都好廢下

垃圾利垃圾利

本身仲吹買upxxxxxxxxx
你老母幫人睇辨

垃圾沙

依隊垃圾利買降班料岩架啦

Allison俾波冇乜信心咁

紅牛逼得好緊 利完全控唔到

睇歐聯突然諗起當初吹風既高列巴尼買左就好

踢左10分鐘好波又開始skip中場

幾扭得

根本冇心睇
同上場咪一鳩樣
mane taa robo salah

踢法同人腳都冇變過

屌沙

沙

鬥攻 今場有機

千年 Form

t6呢到比得靚啦

7:2

好似以前咁skip咪仲好

有mane 晤交

紅牛迫到傻

Thiago差啲比到單刀

你老味人地快開嗰下
神軒係人地前場?????

屌沙想點

傳啦屌 沙拿

9號又失踪？

其實沙拿諗條路線諗得好好

咁迫得 反而令費明奴有機 避過做波

廢奴加水貨真係睇撚到人嘔血

差啲

廢到傻西咁

廢奴最後都可以唔中龍

Firmino

Kabak呢下推進 我以為係屌宗

水貨愛射龜

軒+kabak好撚危

尊重啦

頭先落黎中場現位幫波
反而lomo同jones唔知去邊

dllm 沙一傳比mane 就入 咁都唔傳

宗師唔差

其實紅牛啲波真係好睇

kab追到去人地角球旗?
癲撚左????

Ab...

依種踢法對我地好有利

屌你老母冇防中好撚危險

祖安化

如果唔係高普有指引過

佢一定場邊屌到仆街

應該比咗自由度佢 老母包

又想玩波

An又黎

咁都有得屌

隻手Ok
隻腳廢咗

有Thiago用腳法避開 分邊 過頭 就有機會

做得好
場場都輸幾次玩波玩出火就岩

仆街ab 長傳搞成咁

老母唔續約之後都幾hea

佢上左去根本返唔切
神軒 老母 都慢過豬油
咩戰術

midnight west ball

女人跳完未

深夜西波

沙拿d護球真係未夠好

遲左入 暫時踢成點?!

深夜

人地個中堅勁到
要速度有速度
要硬淨有硬淨

已經係拜仁嘅人

中間好大個位成日無人

中堅位成日都係軒攞波

Thiago啲first touch勁到癲

TAA大力ban埋去

睇埋下回合 今季唔再睇利d波
西波西到

t6仲要好順咁順勢比埋波

werner upxxxxxxxxx
下個會係邊個

老母一向隱形

冇咗軒 / 邊爐係中間塞返戰窿
人地下下一劏就穿
直接面對中堅

隊友反應唔切

屌 文尼

kabak多左提場
踢得淡定左

Liverpool had three shots in the first 20 minutes against Leipzig:

TAA
TAA
TAA

Trent Alexander-Arnold created all three chances. #UCL

文尼差啲

啫喱好似廢左咁
俾親波都無威脅

未再比ab la

ab隻腳生蟲呀

永遠比人逼就傳返去自己籠

全勤左3年

Ab斬去邊呀

四個夾一個都攞唔到

啱啱先係後場傳球冇力波
好彩冇人

人哋d體力個個99

ab開始唔敢交遠d

今場暫時打得幾好
有啲幼細嘢睇下

同另一邊taa比已經沒變廢得咁緊要

疤菜12碼

AB啲長傳唔掂喎

龍門波都唔撚識開, 死返去較水啦

盈住個後場遲早比人迫甩入波

有幾下夠膽扭人先比

依2場柒到咁 乜撚野信心都冇哂

個場個球證好似有d問題
依球插水feel

即刻棍出去算

廢奴識唔識射波

成個組織靚到咁

費明奴撻到咁....

廢奴

屌你老尾廢奴真係廢到

f9

明奴

兩邊閘都逗後左就會咁

軒今日麻麻

kabak

推任比波夠力夠準 已經要同叻菲講byebye

F9隻腳仲大獲過Ab

平時係咪冇練射波

卡巴克 廢到

自己kick 自己腳 on9 var

Cls firmino 兩下都可以唔中龍

即刻交失

一開頭以為射中人，對知

明奴踢緊乜

Matip vvd都係用得波既中堅
軒而家比人逼一逼都有少少震

20歲20歲 未派大膠前 睇佢優點先

隊波啲巴西人做乜

癲少陣

有排練

呢啲客串既不求有功但求無過

鐘斯真係好波，唔怯場

笑撚死

踢得最好係jones

jones今日好似冇咁廢

要贏只可以靠宗師有閃光

唔啱用咪彈尻佢鐘

卡巴成日扭波

軒

宗師夠20啦 俾人屌到

你會睇到T6仲未搵到自己位置...

ohhhh jelly

其他人太廢者

7到彈起

哇屌 差啲

jelly nice try

高普擺錯位

Robbo靚到

靚笠

碧咸咁

今日屌宗勁過對阿積士果場幾多倍

值得培養

對面5號仔點？
我同fsg講買佢

agger

唔屌唔會變勁（好似係）

Robbo good try

痴線, 禁區頂咁多球

後備fit ar

去左拜啦

巴黎靚波

放完都係軒分波

呢球靚笠搞到Gulasci拉到少少

廢中最鍾意擺到d人個個d位錯晒然後膠化佢地

sold

對面個龍搏曬命

拜仁要咗啦仲等fsg出手

頭先球靚頂解圍

兩邊閘唔做推進好靠佢向前俾波

45碼笠角

等hendo/bino返中場先見真章啦
想睇佢搭破密集

疤1-1

no ff

jelly 陰毒到

覺得都係臨危受命啦
有軒或者邊盧打到防中應該都唔洗踢成咁

包皮靚到

可能今季都唔會返

包皮勁撚到

R26 永遠唔hea
希望佢做隊長

利包皮呢

要thiago打埋防中個位最on9

係呀 有防中真係好好多

佢等緊基達復出

買遊艇就會

上錯賊船

軒又玩尻ab

成場踢緊乜

屌你垃圾軒玩尻ab

冇所謂啦
今季唔跌出前四
咪當備戰

仲咁搓係咪逼ab再出醜

ab
神軒就向前啦
又比番ab

GOAL

屌出界

明知AB信心危機仲成日回返比佢玩死佢咩。。

等邊爐打番中場到時可能好啲

f9傳乜撚野 自己射唔好？

我自

幫ab練波

軒踢中堅記咪搞咁多... 好似烏龍茶咁踢就算啦

垃圾軒想Ab柒多獲提早棄驚

fake

又冇var睇...

認真今季前4以依家個狀態都真係要擔心下

offside?

VAR?

炸撚左

VAR呢？

唔係好差啫

呢球又係Thiago偷到

勁

幾撚AB又柒

踢法唔得

定話出咗底線？

都唔知咁高章做乜鳩
轉下會死咩

你講完呢句分分鐘即輸

跌硬

最緊要對面踢法對我地有利

好似未出曬wor

點解冇VAR睇

成班係咪玩ab

出左界

對面肯鬥攻先多位攻
但d把握力真係唔點後防又滕雞

又冇定鏡又冇拉線...

ab啲傳球垃圾到

宗師又做乜撚玩波

然後又係自爆輸
咪一鳩樣

ab遲早出事

真係睇jota
仲有基達生唔生性

想退休

咪撚玩鳩ab得唔得

宗師唔撚走動

個場無var?

後面得返兩閘係可以用波

replay 左啦 出左

宗斯唔敢插入禁區

獨到。。

好耐末睇過肯同利鬥攻嘅球隊

無定格無拉線

第一球 有撚晒心病

老母lag機

今季仲係聯賽榜前半已經收貨

點樣啊taa

係後場比對面5個圍🤦‍♂️

回夠比ab未

右腳位佢實交唔到

搞唔掂啦...個個都一對一咁比人mark住
唯有大腳清上去安全

對面啲遮線同迫搶係做得好

越睇越眼訓
剩係識長傳
連t6都冇波到腳

3個中場中有咩用

Jones都會係右邊做啲配合既

右面真係好撚煩 三個玩波撚 係度鬥玩

佔中三子戰法你估流㗎

你落去踢都交到啦

T6踢到dup哂

寧願睇三子...

用黎skip囉
第一日睇廢中

Work from office 番唔使再睇深夜西波

交屁嬲撚到

牙膏已經成為三子一員

用左腳片過去都得啦

星期六已經整場深夜1:30你嘆

失晒信心

可能要等到下季 pre-season完先會好返

你估本身今場唔係米拿咩
唔傷會出鍾斯?

ab隻腳廢哂

Ab

kabak想block ab

比佢clean sheet 番幾場啦 佢救波仲有 係隻腳出事

Ab咩事啊...

AB咩事

Ab傳失夠未

心理陰影 連二場大戰都係輸佢隻閪腳

對面5 號 麻麻ja wo

如果要佔中
使撚買t6
叫我去佔都得啦

等Keita + Thiago + Fabinho
後面Hendo + Kabak

劇本
70分鐘換宗 泰其中一個
中場即刻崩

AB啲信心失晒

fabinho一出返打中堅
軒上返去算啦

係都hendo 中場

中場真係好廢

基達搭牙膏應該落後先見到

下半場睇巴算
屌那星

Firmino踢乜撚

然後廢中都會叫佢地佔中

兩邊一齊睇緊

出早安算

究竟點解轉波能力會突然變廢哂

神軒一直中場踢法頂中堅 緊係佢去中場

gay達就算吧啦，近十年最大水貨

用波 Fabinho好好多

要中場搶同守先用Hendo啦

f9 球炸糊入到其實都已經算叻仔

唔係好差啫
打RB呢啲長傳有著數喎
係ab嗰幾腳柒啲啫

比清 幫手燈下 利呢排真係要啲運

廢中你肯醒未呀 成日都係用閘邊...
咩隊都識守你la

因為以前慣晒放長傳打突襲嗰件傷撚左

答案會係軒+bino中堅
以鳩普咁冇膽 至少大戰一定咁排先

訓算
睇半場都覺得浪費時間
咪同前幾場一鳩樣

我墮入情網

燈到就唔會連輸啦

Ozan Kabak tonight became the first Turkish player to appear in the @ChampionsLeague for an English club. #awlfc [lfc]

下半場又劇本
70分鐘換走宗之後瀨屎式崩盤

斬波無力既
佢淨係識斬到腳
咁你力水差小小 或者就算真係到腳
都俾人頂走左
2邊果d波係要斬到頭
佢生腳斬上去又係唔過頭
成日大腳又唔知咩事

進攻剩係得3叉同2閘

你啱

但真係唔想要睇老母/軒 將Thiago d靚傳做出嚟嘅空位

lag住機咁浪費晒啲時間同空間

Dayot Upamecano really off the pace for RB Leipzig this evening in every part of his game - sloppy in possession, odd decision making & has been dispossessed numerous times. Liverpool exploiting his few weaknesses tonight.

@GGFN_

RB Leipzig 0-0 Liverpool HT:

Shots: 4-8
Shots on target: 1-1
Passing accuracy: 76%-83%
Possession: 42%-58%

無新大腦幫佢諗plan B
佢完約走都應該唔會有新戰術

艾利臣嘅強項比你屌到咁

好明顯係心理影響腳法

長傳唔係咁易

分心去拜仁了

閘邊係有問題
林伯都係咁死 果陣靠2閘贏幾場
跟住james好似傷左 隻左閘俾人守死就收皮
依家杜慈2隻勁閘都直頭唔撚用

依家jelly冇曬同mane啲撞牆
下下鳩斬
jelly唔太上得又唔撚改下戰術
on99

我估有人比新戰術 佢死都唔撚用姐
d 助教 唔信真係咁廢

買不到的中堅是廢的

而家利連兩閘都唔用咁可以點攻

未出曬

唔算強項啦明顯 無勁過
斬生波車隻雞巴果d好好多(雖然俾文尼入過)
斬大腳d腳力鄰居隻短手撚係勁
仲有鏝果隻龍

艾利臣腳下撚波果d就算係好既
開大腳ok 斬波不了

阿記

因為條防線拉後左呀，防中又冇中堅又無，冇打高位對閘咪上少左好多
以前兩閘攻到上禁區角，而家通常上得一隻甚至兩隻都唔上

老母個心係咪已經係疤到...

咁好心 用番中場 做波 小組滲透啦又要skip 中場 又只比波閘邊

一入更衣室即刻睇嗰便嘅半場精華

想睇又買咩垃圾google人黎頂lomo

2閘已經上少咗好多

上年咪斬球靚波俾水貨𡁻瓜左獌
而家成隊個build up line up都唔撚正常
好難用呢排啲失準黎當佢回塘

下季買個後備前鋒啦 firmino隻腳生蟲咁 幾下chance都可以唔中龍

還我日本仔
有日本仔打左 前鋒用文收明奴都得啦

上少左
但都係靠2邊發動

不嬲都唔係打開呢家波點樣半途出家
啲硬件都套唔落
未賣古既話或者有得試下

其實有jota

咩料？

每次睇到佢都覺得南野應該要有更多機會
不過都借走埋

F9直頭要離隊啦，除非拉佢打攻中打得番起，work rate跌得太緊要
佢返德甲應該仲有貨賣

呢個真 不過外援位都幾緊下
送走早安多個位用 力子應該9成走
平平地買個前鋒 又博下佢打得好

Ozan Kabak won 100% of his 5 duels in the first half against RB Leipzig and made more tackles than any other player on the pitch.

A good first half from Liverpool’s centre back.

下年冇lomo
中場全部玻璃人
hendo bino ox keita shaqiri
差啲漏左T6

咁明爐啲背身造波喺英超仲企得穩
呢樣𡃁仔南係做唔到

又黎贏數據

下年架仔都返來了

如果冇歐戰
Ox同肥沙應該因為瘦身所以要離隊

南野唔操到son咁大隻根本冇得踢

ab

有阿糕wor

ab好波

冇歐戰賣尻埋都似

AB又救世界

老母啲截波全部都係幫人控定

高普唔會再將隊波既命脈擺喺一個球員度

要老母踢防中真係曬左個出場名額

下季如果唔買前鋒希望可以留wilson用一季
反正力子都走 留黎做後備都好

於是阿糕都工兵化做埋佔中三子之一

費狗垃圾到

力子有人買咩?

唔夠班㗎啦，試過啦
淨係攞黎射罰球咩

f9成日醫院波

F9跌得好緊要

啲高章波睇到好撚煩

卡巴真係唔錯暫時

裁判幾嚴吓

咁都foul

幾手緊

mo

見紅

Salad

0-1

送禮

Salah!!!!

水貨

幾驚唔入

水貨終於入

作客入球

沙0-1

goal

上場既味道

贏沙拿

靠人送禮，有笑喎沙拿

批爆咗個咀呀

痱滋有排生

射得幾靚喎

依家嬴波要靠人送禮

請不要崩盤

Mo!!!!

鏡頭一轉即刻攻入黎

日日屌水貨，但又得水貨入到波。

憑自己本事入

呢排主場輸開

佢自己都要夠機動性先會執到，比著係力子應該都會企左係到。

下場和都出線

作為一個強隊前鋒，入呢啲波係基本姐

等睇反輸3 nub

應該講呢排打咩都輸開

百屌成材

真

派大膠

主場三連敗了

如果入唔到波
利記宜家d踢法都幾悶
進攻方式又唔好睇

水貨is a nickname

交屁生性啦

個球證邊有睇到

逼搶都廢埋

球證今日ok

炒完晶糕中咒中到而家

老啦大佬

隻雞可以再遲D，不過少少拉衫可以唔吹既。

傷半隊 唔好咁高要求

食屎級
啲過人冇撚曬

t6 玩ab

不如換明奴入肥沙或者ox啦

一陣換ox
再黎多場輸番

AB

泰又陰隊友

又送

2-0

沙拿，系到嗎？

咁易既喂

0-2

rb呢個踢法 比著幾年前 一早456咗

又送禮

又派膠

依下仲送禮

輪流自爆

2:0

AB又派

送禮成雙

睇緊重播咁

訓得

送多幾球啦屌唔係唔夠我地主場輸

On 9 RB

送兩球單刀，咩料

屌宗咁都執到個助攻

球球都人地送

文

上場送俾李城今次收回禮

新年送大禮

屯門普高？

希望打返起文尼

對面22號幾廢

不過5號真係幾快下

Dllm咁樣有助攻

文尼入波都黑曬面

紅牛收左幾多錢?

比宗師呃左個助攻？

新年送大禮？

我都諗起波圖

其實對阿特蘭大都係咁

你班陷家產過左數？對面係咁送禮

好波不如好運 痴撚線

新年送禮

對面個龍心諗: 你哋玩九我吖？

拜仁買左？

Ab傳染病

一諗到下場又係咁閪就笑唔出了

唔知又睇中人地邊件啦又

Mane對住邊個閪面

右閘黎 唔係5號仔

要幾多球，講丫！

基達個垃圾收咗咁多錢 唔好意思贏

交屁

係喎屌
迫搶最有水準嗰兩年應該炒尻佢地好耐

Sor 成班黑色好難認

T6唔好咁高章啦

剛起身求link

kabak對德甲可能熟路d
又冇迫咁快
今場算合格

真係未出界 屌

好彩有運 對面派兩膠

泰阿高成日傳得咁妏
已經幾次輸波都因為佢

5號勁架
之後踢鏝

屌我都認錯 另一隻中堅黎

換戴維斯玩十零分鐘推番軒上去啦不如

廢中一定唔會

可能成季不會出啦

文尼有火 上呀

假利，我地講緊疤對鈀呀。

依加睇番其實上兩場唔係allison幾下柒野，兩場有機和到

拜

最後比人彈鐘果個係佢？

自推

打錯 之前

劇本準備又黎

其實第二球跣腳我覺得有少少假

今年正常陣其實都應該搞得點
好掛住軒／邊盧係中埸掃波

老母踢防中位踢到後上啲人成日空曬

依家先見到後備成五個防守球員

訓醒未

熱門回覆排序

This

醒左

卡巴咪就係咁之嘛

麥包皮2粒 買得未

包皮2：1巴塞

包又入

瞓過龍仲夠膽做伸手黨

包皮

鍚菲聯嗰個今晚有比賽咩

taa

質素差啲嘅話，粒波咁高落黎又真係容易踢空

對面隻poulsen出來了

加油巴黎 買左客勝

個球證成日阻鳩人

5號黑鬼邊有踢鏝
左閘踢鏝係3號

fsg：taa咪你地嘅包皮

同路 買左盤

歐聯少啲大巴隊，睇嚟係唯一出路

紅牛狂刷牌

去左錫菲聯啦我地隻包皮

岩岩fc左知道自己未醒睇錯哂了
Sorry

反而t6仲未食

俾人攻到咁 準備1-2

換走老母啦

Sadio Mane has become the fifth player to score 20+ European goals for Liverpool after Steven Gerrard [41], Mohamed Salah [24], Michael Owen [22] & Ian Rush [20]. #awlfc [sky]

得佢打正防中咋

中間空晒任人頂

屌 已經唔記得左佢

Gay達依家咩心情？

佢都唔知踢緊乜

咁都控唔定

屌泰陰完隊友未

Rb d意識 好差

波都控唔掂

呢場球證真係跑到狗咁

呢球泰阿哥累卡巴克

遮線dirty work唔起眼

土耳其仔狼到

1-3

3-1

T6咪撚玩野啦 呢到唔係拜呀

疤菜1:3

巴塞沒啦 成班老野跑唔郁
巴黎踢落有活力好多

疤連歐聯錢都冇埋仲唔仆街

廢西Kean都入波

肥普好球

又張伯倫沙基利

又黎ox

格硬留美欺係咁

有啲動力 好過無 都無乜人好換了

劇本 一出極速失返球

AB想同TAA搶波？

古狗傷定點

換人啦 準備輸3:2了

水貨俾文尼呢下幾撚靚

文尼

Salah呢下靚wo

文尼狀態其實差到痺 呢球咁都控到咁

諗諗下卡巴可以叫OK仔 英文名頭個字

又換廢Ox

沙拿靚交比mane啦

出多7場要比錢我地 封印緊佢

好似係傷左？

又ox

終於換岩人

mane食屎

收起沙拿先啦，依排chur到佢盡。

差啲唔記得下星期打比

早晨

換沙短同張仔，高普咁進取

假利

水貨：以後唔撚再傳比你